有無溝仔教學啊！！！

仲有唔夠一個星期就到聖誕節啦

打開個閪

獨獨過

太快啦，唔可以咁架

撚就你含 計就我諗 睬你都有味

其實你樣唔差的話
點都會有仔
因為你係女

放心，可能有我陪你，一齊獨獨毒咁過

我可以做你男朋友

冇呀收撚皮啦

好人有好報幫完我，話唔定你都有好事發生呢

真 邊使人教 女追仔隔層紗
有時咩都唔使做 啲仔一車車咁埋身慢慢揀

都唔係架，人越大發覺兩個人相愛真係唔易。好想知嗰個男仔對我係咩感覺

投其所好

太快啦，唔得啊

好好啊你，可惜我心有所屬啦book定你下世

咁惡架你

一齊出黎玩

你失敗左 記得仲有我

女仔出少少力去追 男仔已經心郁郁
但男仔去追女........

咁就慢慢嚟啦急乜

誰同情像我的 這種賭客

有無咁誇張啊不過我有心儀嘅對象，想進一步

比佢含

畀啲surprise 佢，例如拎你碌鳩出黎揚下

係男士隔離試下放屁, 佢話香就成功了

可惜佢唔似一般男仔咁鍾意玩運動，玩音樂，玩模型同打機。不過，佢鍾意睇戲，但依家又無得睇戲

除衫

你自己係女人都明啦香港地做女人點可能冇仔埋身呀

有咩好玩先

問得呢句 絲打應該個樣好安全

幾多碎先

你的樣子如何

喂阿，唔準你話我失敗啊 ><

腿張開

你仲有我

溝我教學就有

原來係會架我見佢平時會同我食飯，傾計都好好傾。唯獨是係好少主動whatsapps我。已經佢係無女朋友嘅......

唔係啊，主動嘅男仔先好女仔都會心動同感動架

識畫眼線，化簡單既妝；著唔暴露但可以凸顯身材既衫；講野要女性化，溫柔，但唔好做作；如果個男仔有少少自戀就多啲配合佢；對住塊鏡練眼神電佢。唔使太主動，但吸引佢主動。大概係咁啦

都係睇樣
你對人有冇意思唔該早d比signal
毒撚真係唔會有勇氣行先

乜真係咩 男仔好似會覺得好唔矜貴咁

你係階磚3咋 死gay佬

簡單...
去佢屋企、上佢屋企、屋企有人就同佢staycation
話想睇netflix、有套票要今年來用... 求其作個藉口！
去到你唔洗主動除衫, 只要癡埋去, 不經意用對波襲擊佢, 露下條腿, 搞到佢硬硬地自然主動想擒你！
你想扮上菜, 可以表示太快, 只可攬攬錫錫, 唔俾插... 之後除衫、吹、做、中出可以一步步嚟，控制係你手上！

前提係你要靚先work
豬扒就等人發掘你內在美吧

佢係個好好嘅男仔，重點係佢好man同好細心，驚佢俾人搶走

唔好唔開心，最多陪你傾下計啦

喂阿，認真問架我

hi 女學霸

無又點拎出嚟喎，真絲啊

未聽過deep既階磚三?

呢功咁高深莫非巴打係因為咁而同你女朋友一齊左？

問題係除左睇戲仲鐘意啲咩？
可以約佢食飯，食好西係人類嘅天性，不分男女
你話佢唔鐘意做運動，玩音樂，玩模型就相信有可能
唔鐘意打機就未必

扮可憐
例如話嚟M好痛或者由細到大都好慘

放心啦
通常好仔無人同你捉架

搶

叫佢手插褲袋 你一下橋埋去唔放

但我淨係想要佢一個咋

各花入各眼啦

25啦

即係柒啦

限聚令
出街都冇野做啦

中上掛，至少咁大個無人話過我個樣衰男仔都鍾意做friend嗰啲。

咁你可以收皮

識佢啲好朋友 等佢做wingman

好啦，算你啦，無1001都唔準走架

願聞其詳

冇問題

佢又真係鍾意女仔女性化啲，有氣質啲。但有無啲咩身體接觸係男仔好buy嘅？

排隊做你男友

呢個枷鎖係邊度嚟？

唔好一見到面就講講講講講講講講講講講講講講講講有關自己嘅嘢。

男人最憎呢啲女人

冷靜d照下鏡先啦豬西

唔鐘意就係唔鐘意
個男仔再繼續去只會令個女仔覺得煩

我都想個女仔可以鐘意返我轉頭

會唔會太直接

老雞是沒人要的 講笑

我係架，無意思會慢慢消失。廢事浪費大家時間。

心急點食到仔

你係咪覺得所有user都係男人

佢高唔高架

你地係點識架？

冇

只能止步於朋友關係

你講得好搞笑

想問下絲打俾自己個樣幾多分？

平時多唔多同男仔相處？

無聽過，不過你講完我就去左聽

之前都有食過飯，依家就再約，佢都應承左

快啲插佢入嚟，快啲插佢入嚟。
屌柒佢，屌柒佢。

真心問
有冇男仔可以分享下
肥柒嘅女仔點先吸引到你地

行donki

減肥化妝

食飯個陣都唔多嘢講？

有無少少暖昧

好，我試下先，扮下嬌滴滴

係就好啦

嚟緊嗰次約出街想試下呢招

介紹

唔通同你講我靚到係你呢世都溝唔到嗰啲level咩

我比你含囉

d歌詞到唔到肉

痴線佬

得
依家過嚟尖沙咀金巴利道
比你hands on 下

咪就係咁先想大家幫幫手

但係我都毒絲，點算

25 碎應該A380 好有經驗下話邊洗人教

問心嗰句
你覺得佢對你有冇意思

溝我

你係咪樣靚瘦底白滑大波長腿pink lin？
唔係就要靠打開個閪

你係學定問呀而家

階磚三 行先

靚加唔港女加日日陪我傾計已經可以溝到我

熄燈

男仔唔會好似女仔咁覺得自己比人追高高在上㗎
通常女追男 比少少耐性 樣唔差 平時有交流
基本上到手6-7成

當初我同樓主一樣諗呢個問題
到最後發現對方唔係木頭，只係唔鍾意你啫
係咁以表示對佢有好感，如果個男冇反應既話試多一兩次再確認下，之後就唔使試啦人地唔鍾意你啊，醒下啦

冇仔會對有好感既女咁冷淡㗎

男仔眼中 咩叫性格好？
有冇例子

多謝你安慰我弱小嘅心靈

會成日見架，唔可以太急進！！

本身都識佢架啦，係近排先熟左。想引佢講多啲佢自己嘅野

同我互含

然後每個都中出即飛，當你肉便器

所以依家咪學識慢慢嚟

162，如果對於連登仔嚟講，應該唔算高

返工同事

頂你，我唔想啊！！！

85分掛，都多同男仔相處。身邊男仔女仔friend個比例都差唔多。

身貼身

唔制，我要留返俾自己

盧巧音首垃圾似我多啲

凍冰冰，你仲唔返屋企？

拍過好少次，多數都拍長拖

見面嗰陣嘅相處就似有意思嘅，但一返到屋企whatsapp就好冷淡

why not both

好想鋤D呀

咁簡單就得㗎啦咩

不彷一試 前題你要係女神

溝仔必勝法

無野要學 淨係想問:靚唔靚女?
靚女=等俾人溝
唔靚既話=學黎都溝唔到你想溝個D

試下聽三角誌

如果你地飲野，氣氛好好既時候可以摸下手仔咁

張開你的西 个出你條利

More

靚女已經好難啦

可能表面冷淡 但內心交戰咁

如果冇意思 好難會肯單獨見面
除非真係好得閒

有閪賣，有閪租，一手鮑變二手既機會黎啦

比佢發現咪好lor，有時好多男仔唔肯定所以唔敢行動，只要比佢知你單身，你再同佢傾多d計了解多d，但又保持距離，其實唔難既，你有勇氣就得

利申：得米

約佢聖誕 咁都唔明應該係終極直男
利申直男

比啲signal 佢等佢溝你

如果係咁 你唔需要煩溝仔 大把仔溝啦
就好似你幾時聽過有錢人缺錢？
接受現實啦絲打

唔洗教學 我做你條仔 pmed

但如果等嚟唔係自己心動嘅人，咁有乜野意思？靚都唔代表對方要鍾意你。

我一陣就去聽下

金鐘招親啦

上次唔小心掂到佢隻手佢都無縮手是咪有機

你都可以主動架嘛，靚女都要拍拖嘅！

係囉，我身邊啲friend係咁講。所以我都想主動少少，睇下兩個人有無可能

好羨慕你啊，希望我都可以成功啦

生得靚

約佢行山
然後借機會挨挨凭凭咁
增加body touch

所以咪諗住請教下大家，有無用過啲咩係work嘅招數，要表現到點樣，婉轉地比個男仔get到。

留名學嘢

首先，我無交代背景係我唔啱。我已經有心儀對象，問緊點先可以更進一步。你寸我之前，麻煩你可以追一追post先。

其次嘅係，如果你追完post都仲講得出以上嗰段說話，證明你個人邏輯都幾有問題。靚唔代表人地一定要鍾意你點解唔洗溝啊？

咁認真? 咁認真答
如果約到佢出街 俾D signal對方啦 即係可能HI下手臂CLOSE D咁
不過詳細都要睇男方咩料 如果佢溝慣女 你約佢出街都知咩料
順其自然就得

係，所以靚女們都拍緊拖喇

六日去約整甜品workshop
響個糕度碟度寫happy be with you
咁樣佢都唔拖落泥 可以唔搵一排

利申 被人咁寫過 條仆街fing鳩甩我隻手
你有冇朋友係仆街綠茶婊 是旦一招都到手
駛鬼問班兒登仔

乾淨整齊得啦
都有人會欣賞你尊重佢而去執正

趁機拖住啦！

除非你溝緊毒撚

如果唔係咁耐都未搞掂可以收皮喇

曖昧期真係好耐人尋味

放心，只會遲到，唔會缺席嘅

呢個都可以一試本身有諗過整曲奇俾佢，不過都係覺得太明顯就放棄左

依家諗返都後悔

佢好文靜囉，應該唔係小毒毒嘅。不過係小毒毒先好，如果得米會好有成功感

有咩明唔明顯 出黎梗係開心先出
咁都無反應收得檔

外協OK

最驚對方有女你唔知 沖埋去變左做SP

走啦死港女。屌妳阿媽個閪乖又嫌悶。靚仔又嫌fuck boy.我又乖又靚仔妳拖完我手第日話冇feel讚我好人。鬼唔望妳聖誕落老蘭飲閪大左比隻黑鬼屌全家呀

完全唔覺，次次人哋approach 我先，到真係想發展，我示好時，就變左fd

咁惡做咩即，又唔關我事。你咁嘅性格難怪條女唔so你抵你！

sorry

但係妳真係抵屌丫嘛。屌鳩妳。我本來無一物爛命一條。理閪妳呀

認真講句
其實溝唔溝到仔 樣都唔係最重要
（當然唔好太肥太醜）
眼見好多樣貌平平既女仔
都有大把仔埋身

性格真係好重要
多啲講下笑 多啲笑
Show到自己平易近人 開朗 講得笑
已經吸引好多男仔

聖誕直接約佢出街啦！！

可能你拖太耐先俾反應人

無呀，我keep 住有比feedback 互相了解，一兩個月都算耐？

算耐 一個月 無信號 再見

咁係到祝福樓主～
但想問樓主無咩興趣嘅仔，唔會悶左小小咩？ 可以有咩話題傾？

送下波餅上面抵d 下面高d

冇圖冇計傾

話說我想知男仔對於肥嘅定義係咩
利申158 52-3kg 啦 被人話肥婆😑

點樣吸引男仔主動瘋狂暗示？

其實都係睇個男人既姐
有經驗既男仔就會識得幾時主動

我俾住你含先

Last Christmas I gave you my heart

Cls

所以個人慢熱都係難搞

嬲你啊

好認同絲打你咁講，我會俾啲勇氣出嚟架啦！！！本來琴日頹左一日。你咁安慰完，啲信心又返嚟啦

我都會祝福你揾到個你心儀嘅仔仔
唔會悶啊，佢無興趣啫，我可以分享我啲興趣俾佢嘛。不過同呢啲男仔傾偈，就要你更主動同努力揾話題去傾。動態嘅男仔固然係charm，但我更想揾一個靜靜地聽我分享嘅男仔。

呢啲叫色誘喎

係無圖架，返出去

喂阿，唔準喺我個post唱啲咁嘅歌啊

好癲啊

我鐘意嘅男仔有女朋友
陣間見到佢哋啲放閃story又down到仆街

咁sad？頂住啊！唔好睇啊！！！

知道自己冇咩可能㗎啦
努力改變緊自己去祝福佢哋

此風不可長 因為節日亂拍拖跟住節日過咗啦 開始入冷靜期又分手咩料啊 當玩啊？

曖曖昧昧兩個幾月啦，所以先想有個新進展

照道理應該一打一打仔車埋嚟比你揀

我已經俾你溝左。。

幾時約你心上人

個讚係比你個名嘅

其實搵到傢喇，而且佢approach 過我，不過個刻佢突然去得太快，我未ready，然後就沒然後
而家唔知點再開始，撩過下佢，但唔同左之前

本人27歲 未拍拖 想被人吊

利申 男人

屌好撚正，more

好啦 原來你都係女仔～
我係似足我老母 腰幼屎忽大腿粗🙃🙃🙃
唉 我都想再瘦d 起碼我呢個身高要47-8kg先算睇得過眼😃

絲打成唔成功

唔駛減做運動d肉firm返就好好睇

弱水三千只取一瓢飲

你呃人嘅聖誕節都無喺度同我講聖誕節快樂就知咩事啦

就快啦，好期待啊！！！

屌你啊

聖誕我對住3個階磚J左成晚

應該係話咩身高都要47，48kg先叫好睇

平安夜聖誕冇同佢出去咩

未同佢出街啊，不過知佢聖誕節無約人過。開心死我

J階磚都唔嚟我個post吹下水

無啊，要返工嘛。同埋我shy嘛唔敢約得咁明顯。

我都想知道啲溝仔技巧

加油啊有消息記住要上嚟報告啊

無約人留係屋企玩膠友app

好多點數黨